{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088917",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "어반벨리801"
    },
    "text": "当カフェは生放送トゥデイ(スフレパンケーキ)に出演したカフェで、営業時間は毎日12:00~23:00で、スフレパンケーキの最後の注文は22:00までです。 カフェはアーバンバレーオフィステルの建物8階に位置しております。 メニューとしては、カイマックが11,000ウォン、スフレパンケーキは16,000~18,000ウォン、デカフェコールドブリューは6,000ウォン、黒ごまクリームラテは7,000ウォン、クロッフルは11,000ウォン、801ブラックラテと801シグネチャーラテはいずれも7,000ウォン、アメリカーノは5,000ウォン、アインシュパナは6500ウォン、ヨモギラテとミルクティーラテがそれぞれ7,000ウォン、そして801ハイビスカスと801アールグレイの両方ともに6500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "最後のスフレパンケーキの注文は何時までですか？",
            "answer": "最後のスフレパンケーキの注文は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェはアーバンバレーオフィステルの建物8階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カイマックの価格はいくらですか？",
            "answer": "カイマックの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スフレパンケーキの価格はいくらからいくらですか？",
            "answer": "スフレパンケーキの価格は16,000~18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェコールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェコールドブリューの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "801ブラックラテと801シグネチャーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "801ブラックラテと801シグネチャーラテの価格はいずれも7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュパナの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュパナの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギラテとミルクティーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギラテとミルクティーラテの価格はいずれも7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "801ハイビスカスと801アールグレイの価格はいくらですか？",
            "answer": "801ハイビスカスと801アールグレイの価格はいずれも6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 466
    }
}